封封下區，依家又唔封啦?

如題

做完又無用，做完野俾啲低B睇，做過就算啦！

做俾某某睇啫

冇封過區 只係封大廈

777要政績做俾翠睇咋
交完功課理得你

做騷都咁認真

雜種平呢期冇興趣咪唔駛做囉，咁都仲要問

過左新年就唔封